達哥唔打機搵咩正職，可以做咩 ?

幾年冇正當工作經驗，office boy 都未必做得掂，成個朵又臭哂

唔通入返 TVB 做 PA

農夫

幫共產黨搵食

選議員
牙耶泵水

做共產夢之繼承者

乞衣

who?

做完美世界

會開個功能組別比佢做立法會議員
叫 "電玩界"

奶共咪發達囉

唔止達狗
所有YOUTUBER都有依個問題
不過依家D人眼中只有錢
後生果D 16-30果班 做幾年YOUTUBER 之後無以為繼

所以我都唔明點解咁多人叫人打機玩電莖

做聞賤聯主席

除非你打機 youtuber 十年時間搵到一世 ge 錢，否則3x歲先中年失業搵工

真係好似達哥e類
搵到舊錢就可以做下投資買下磚
唔大洗既話根本唔愁兩餐

戰地記者

狗

由神枱變過街老鼠

做返蔡思達囉

有學歷餓唔死既

港大中文系.你膽心自己好過啦

隨時飛起sony 直接去做epic 代言

網紅

樓主覺得自己好好笑

蔡思貝替身

幾層樓收租